https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7734417|:|0601|/|02|/|16|IBM| |ประกาศ|เสร็จสิ้น|การ|เข้า|ซื้อ|ส่วน|กิจการ|ของ| |The| |Weather| |Company| |แล้ว|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|watson|.|pngIBM|
Watson|
nrad|6949|
หลังจาก|ประกาศ|ว่า|จะ|เข้า|ซื้อ|กิจการ|ของ| |The| |Weather| |Company| |ยกเว้น|ส่วน|โทรทัศน์|ไป|เมื่อ|ตุลาคม|ปี|ที่แล้ว| |ล่าสุด| |IBM| |ก็|รายงาน|ว่า|การ|เข้า|ซื้อ|นั้น|เสร็จ|สมบูรณ์|อย่าง|เป็นทางการ|แล้ว|
ตาม|แผนการ|เข้า|ซื้อ|กิจการ|ใน|ครั้งนี้| |IBM| |จะ|รวม|เอา|ส่วน|กิจการ|ที่|ซื้อ|มา| |เข้า|ไป|ยัง|แผนก| |Data| |and| |Analytics| |ของ|บริษัท| |ซึ่ง|ก็|คือ|แผนก| |IBM| |Watson| |นั่นเอง| |โดย| |David| |Kenny| |อดีต|ซี|อี|โอ|ของ| |The| |Weather| |Company| |จะ|ได้|รับ|ตำแหน่ง|ผู้จัดการ|ทั่วไป|ของ|แผนก| |IBM| |Watson| |ส่วน| |Mike| |Rhodin| |จะ|ถูก|ขยับ|ให้|ไป|ดำรง|ตำแหน่ง|รอง|ประธาน|บริหาร|ฝ่าย|พัฒนา|ธุรกิจ|ของ| |IBM| |Watson| |แทน|
ที่มา| |-| |Fortune|


https//www.blognone.com/node/77344170601/02/16IBMประกาศเสร็จสิ้นซื้อกิจการTheWeatherCompanyhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/watson.pngIBM
Watson
nrad6949ประกาศซื้อกิจการTheWeatherCompanyยกเว้นโทรทัศน์ตุลาคมปีที่แล้วล่าสุดIBMรายงานซื้อเสร็จสมบูรณ์เป็นทางการแผนการซื้อกิจการครั้งนี้IBMเอากิจการซื้อแผนกDataAnalyticsบริษัทแผนกIBMWatsonนั่นเองDavidKennyอดีตซีโอTheWeatherCompanyตำแหน่งผู้จัดการทั่วไปแผนกIBMWatsonMikeRhodinขยับดำรงตำแหน่งรองประธานบริหารฝ่ายพัฒนาธุรกิจIBMWatsonแทน
ที่มา-Fortune